暫援修例 邊個再衝就係鬼 殺無赦

緩你老母

唔撤咪一樣隨時再提

你咪鬼囉 緩你老母

暫時停止綜援辦援助修例呀seven head

屌你老母

Blocked

成班真心膠

( Show Blocked User - 孔雀大師 )

我理撚得你真心定假膠 Blocked

暫你老母

暫你老母
緩你老母

宜家係要撤回，
一日不撤，建制就可以玩突擊

係大是大非嘅時候覺得拎啲咁嘅野出黎好好玩？

唔係好唔好玩既問題

自己諗下應該點玩落去先啦

一日唔消滅港共政權，一日唔收貨

你已獲得 0.3

星期日點都要再出黎

場仗未完，不撤不散！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

暫緩冇用
切回冇用
落台都冇用

高官集體切腹飲彈就有用

香港人，如果今日仲係6月9號，咁佢哋暫緩或者撤回都可以收貨

但係6月12號佢哋開槍打我哋嗰一刻已經違反曬國際法，係要上軍事法庭審判

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最前好快知道消息，但係好多人仲係慢幾日，多個平台，多個將和平，理性，非暴力傳開！ 一日不撤回，一日不妥協
長期作戰，理性，非暴力！

暫你老母 緩你老母

你就係鬼

你咪唔好衝

點玩
聽日出來行囉
你想點玩

block q 呢條仆街！